
##### 圣品天元笔  
&emsp;未来的缘吧巨头之一诞生了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;127楼  
&emsp;2020-02-26 20:09  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;过程gkd  
&emsp;128楼  
&emsp;2020-02-26 20:10  
***
##### 录播组zz  
&emsp;你可以写故事会了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;129楼  
&emsp;2020-02-26 20:10  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;证人，请作证<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;130楼  
&emsp;2020-02-26 20:12  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;缘吧，啊不，柠檬吧最近神贴的产出量有点多啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;131楼  
&emsp;2020-02-26 20:12  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝贺啊啊啊....  
&emsp;132楼  
&emsp;2020-02-26 20:12>
> ###### a-天府:  
> 捉0--(*皿* )
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
>
> ###### KTSGOPლ:  
> 你跑这干嘛，还不快去更贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 🌀Lanota:  
> 新人入吧看到巨头会面了↑
>
> ###### 洛拾叁º:  
> 两巨头会师了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 🔥与✨的嘉礼:  
> 预言家
  
***
##### Dd4akc  
&emsp;纳尼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;133楼  
&emsp;2020-02-26 20:12  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;先说一下大概吧，第一，我妹现在在和我爸妈单独谈，结果肯定是板上钉钉了，不然我白挨一顿胖揍……  
第二，在爸妈面前和妹妹接吻了，爸妈有被震惊到（挨揍原因）  
第三，帮着妹妹把心结疏通了，妹妹的心病消除了，  
第四，感谢母亲大人的神助攻！！！如果没有您今晚这件事肯定很难收场。  
啊啊啊啊啊啊终于可以言正名顺的和妹妹在一起了啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！  
&emsp;134楼  
&emsp;2020-02-26 20:13
>
> ###### 录播组zz :  
> 又多一对有缘人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 求细节          
>
>
> ###### Dd4akc :  
> 这是什么神仙<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 三玖天外飞仙👀 :  
> 牛逼          
>
>
> ###### year夜晓天明 :  
> 我酸了          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 细说细说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 扬扬州市 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### vivo啥时间 :  
> 本场MVP：母亲          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 太强了          
>
>
> ###### em欲🍺 :  
> 跟隔壁有一拼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 鸿飞202- :  
> 强        
>
> ###### 悠丶綠茶🍁 :  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >兄弟   你爸爸说了啥做了啥        
>
> ###### Yog-泡泡 回复 em欲🍺 :  
>隔壁是什么？        
>
> ###### 阿的士兵 回复 Yog-泡泡 :  
>pixiv，就132楼那个大佬        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> 我踏马酸了        
>
> ###### 流萤之火🌌 :  
> 钉钉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
***
##### 录播组zz  
&emsp;对了，lz你们对未来有何打算  
&emsp;135楼  
&emsp;2020-02-26 20:22>
> ###### Eli-♬:  
> 我突然想起了一个人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz 回复 学霸小超: 
> 说说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 录播组zz: 
> 那自然是考哥啦<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 我家的小雨浩 :要加油啊
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 聖ch女 :考哥都不怎么更贴了
>
> ###### 录播组zz:  
> 回复 聖ch女 :<a href="http://jump2.bdimg.com/safecheck/index?url=x+Z5mMbGPAs95UolpNuq+CwM2BpViN6QF0BYrUCVRu8u6JgPxgkkHPV1zenG2oMkgRcdvbe2ApbsG1MqAZfHcM4c7NnXiZPsdxxPf5mkMFVY35G7Z77Ulk0YKl+woaSAc7TKoB51MJIvQPWJoMJ8E5GdAejtMTlLEbjQ2j6K7fphO+CdWaeNHULTfuAnxtxi0pQps746ljBRVMwg6skKbIlVb3PFfho/fOmM8rhaZIl+KwBbQAelppbd5FB9QPg0AG+4Cm4FSU0="  target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow"  class="j-no-opener-url" >http://tieba.baidu.com/p/6487985238?share=9105&amp;fr=share&amp;see_lz=0&amp;sfc=copy&amp;client_type=2&amp;client_version=11.2.8.1&amp;st=1583905475&amp;unique=7189761</a>
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;刚才被爸妈叫过去说了会儿话  
首先是同意我们俩在一起了，但是要做几点保证，什么大学前不准怀孕啊，平时不要太亲密防止擦枪走火啊，下学期两人成绩为稳定在班级前二十，年级前四十啊，晚上两个人别睡一个房间啊（父母不在的时候就说不准了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）什么的。  
还有我妹知道这个贴吧了，顺便知道了我在写回忆，不知道为什么好像不太高兴……在我怀里一直在撒娇……啊啊啊啊太可爱了（这就是情人眼里出西施嘛？以前虽然也觉得妹妹很可爱但是从没有这种感觉……）  
&emsp;136楼  
&emsp;2020-02-26 20:28
>
> ###### 录播组zz :  
> 大学后就可以随便了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 突然一酸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 春日野-穹▫▫ :  
> 大学前不准怀孕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 还有两年呗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 班级前二十，年级前四十？？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔 :  
>额，是的，我和妹妹都是培优班的，我成绩好一点……          
>
>
> ###### ◆cargo◆ :  
> 我爸爸也是这样说的诶！          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ◆cargo◆ :  
>天下做父母的都这样是吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f10.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### XGKSL :  
> 你们两对太像了嗷，好多父母直接断腿的          
>
>
> ###### 言辞温和♂ :  
> 收藏了          
>
>
> ###### 三玖天外飞仙👀 :  
> ***大学前不准怀孕，不怀孕就行了吗，就这么开放的吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 xyhsggcgvg :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 三玖天外飞仙👀 回复 我家的小雨浩 :  
>“干”大事的人          
>
>
> ###### XGKSL 回复 xyhsggcgvg :  
>绝欲是绝育的保证<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 表折意💝 回复 我家的小雨浩 :  
>....你们同校？          
>
>
> ###### 九重透流º :  
> 我恰柠檬          
>
>
> ###### 🌊见愿念🌀 :  
> 你们都是学霸？          
>
>
> ###### 🌊见愿念🌀 :  
> 学渣不配有爱情。。。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 起名癌😞 :  
> 恭喜缘吧又多一位有缘人          
>
>
> ###### aa◎QAQ◎ 回复 ◆cargo◆ :  
>祝幸福，我酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 井上敏树😈 回复 我家的小雨浩 :  
>大 学 前 不 许 怀 孕 <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 元气yq 回复 井上敏树😈 :  
>那要是考不上大学……        
>
> ###### 井上敏树😈 回复 元气yq :  
>那就<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 233大帝乂 :  
> 别人家的父母<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >          
***
##### 扬扬州市  
&emsp;不说一下过程吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;137楼  
&emsp;2020-02-26 20:30  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好熟悉的场景...有几分怀念呢...这些话...做的这些事...父母的话语...都好熟悉...希望你幸福吧！  
&emsp;138楼  
&emsp;2020-02-26 20:32>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你，也祝你和妹妹幸福！
>
> ###### 洛水天依🍭◆:  
> 两位大佬的商业互吹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 不◎羡慕:  
> 一个是父母有前科，一个是妹妹无血缘，可谓是得天独厚的条件啊，我连个作案目标都没有，只能在这吃柠檬了
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我顺便预言...你妹不久后就会因为好奇来注册贴吧…  
&emsp;139楼  
&emsp;2020-02-26 20:33
>
> ###### mikasaΩ :  
> 过来人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 毕竟过来人啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### mikasaΩ :  
> 过来人の预言<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 抠jiojo太郎 回复 ◆pixiv◆ :  
>真•过来人          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 预言家点满的人……          
>
>
> ###### 春日也穹💤 :  
> 带预言家哈哈哈          
>
>
> ###### 神说😇要有光 :  
> p酱真预言家          
>
>
> ###### KTSGOPლ :  
> 更贴去<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 小李飞刀Vi℃ :  
> 过来人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 端木修阳º :  
> 过来人过来人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 穹💕真爱✨ :  
> 过来人过来人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 古阵几人回 :  
> 过来人过来人        
>
> ###### 森近霖之助☎ :  
> 过来人的预言        
>
> ###### 🔥与✨的嘉礼 :  
> 第二次神预言，上次2月24号预言了某浩2月26号会骨科，而某浩2月24号信誓旦旦说不会骨科，结果2月26号和父母谈并秀出天际，并在3月6号回家乡订婚，其妹亦在贴吧注册成为“我家的小嫒儿”。膜拜大神-预言家pixiv。          
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;还有啊...这以后的路还长...最好先安排好...别走老路就行...  
&emsp;140楼  
&emsp;2020-02-26 20:34>
> ###### 没有上镜心💫:  
> p皇你指的什么意思<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### mikasa<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;柠檬吧又成了一对！！！祝福lz！！！柠檬加量！！！  
&emsp;141楼  
&emsp;2020-02-26 20:34  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;从此以后又多了一个吃柠檬的地方啊  
&emsp;142楼  
&emsp;2020-02-26 20:36  
***
##### 寂兮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊啊啊啊啊啊啊恭喜你们！！！一定9999999！  
&emsp;143楼  
&emsp;2020-02-26 20:40>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 来啦？
>
> ###### 寂兮♬ 回复 幻变海潮🐒: 
> 来了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊卧槽！！太激动了！
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 寂兮♬: 
> 现在脸上抑制不住的姨母笑（虽然我是个男的
>
> ###### 寂兮♬ 回复 幻变海潮🐒: 
> 我也！！持续了快十多分钟了呜呜呜呜
  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;在此表示衷心祝贺，献上祝福——祝lz生活美满，每天和妹妹（女朋友）相亲相爱～  
&emsp;144楼  
&emsp;2020-02-26 20:42  
***
##### 世界即我穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝福  
&emsp;145楼  
&emsp;2020-02-26 20:46  
***
##### 盖浇<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>饭  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >祝福  
&emsp;146楼  
&emsp;2020-02-26 20:46  
***
##### 晓梦-曦  
&emsp;给爷爬......啊，恭喜恭喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;147楼  
&emsp;2020-02-26 20:47>
> ###### Light🎓:  
> 活捉
>
> ###### Light🎓:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;突然发现咱们俩好像啊…真的啊...都是培优班的...都和妹妹在一起...父母都没反对...好神奇啊…  
&emsp;148楼  
&emsp;2020-02-26 20:48
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 缘，妙不可言（说起这句话我就想起前年住院的时候在医院遇到的一个本子画师，当时我正在p站上看他画的色图，突然这位老哥就被轮椅推进来睡到了我的临床<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>这种展开？？我为什么遇不到？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ◆pixiv◆ 回复 我家的小雨浩 :  
>真的啊…我就是觉得好神奇...怎么会有和我这么像的人啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >这个简直了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ◆pixiv◆ :  
>所以说缘，妙不可言<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### XGKSL :  
> 还都是妹妹主动（好像这样成功概率高很多）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 XGKSL :  
>要素过多<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### XGKSL 回复 我家的小雨浩 :  
>而且妹妹都好看！都是在学校有追求者的……这点好像是大佬共性，该说什么呢，大概男人本性吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >我去酸了          
>
>
> ###### 帝梦x轮回 :  
> 又一个秀优越感的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### MoΩKing :  
> 带我一个<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_5E4SG69 :  
> 我酸了        
>
> ###### 香草奶茶💕 :  
> 所以不如我把你们俩配起来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### aa◎QAQ◎ :  
> 两大骨科见面了嗷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;难道说...其实咋俩是失散多年的兄弟？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;149楼  
&emsp;2020-02-26 20:49
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 莫非，事情要往奇妙的方向发展了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 难道，你是我的分身<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### mikasaΩ :  
> 你妹妹别要了，跟你兄弟过去<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 望月吟游 回复 @妹妹一下 :  
>
>
> ###### 望月吟游 :  
> 补个<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我妻妹乃💕 :  
> 替身使者          
>
>
> ###### ettqeer :  
> 要我@你妹吗，lz<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>别闹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 我家的小雨浩 :  
>不不不，指的是pixiv这位老哥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ettqeer :  
>那个叫层主……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### ettqeer 回复 我家的小雨浩 :  
>几年不在这水帖世道已经变了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon85.png" >，我原来一直这么叫。。。        
>
> ###### 端木修阳º :  
> 你俩不认识一下都对不起这无比相似的经历<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 心之路传奇 :  
>已经确定是平行世界的人了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR :  
> 这位老哥，你和你妹相亲相爱了？啊啊啊啊什么神仙          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;谢谢大家的祝福，我刚刚问了一下妹妹关于贴吧注册的事，然后她白了我一眼……  
“我成绩没你好，你还来害我啊？”（原话）  
“那咋办……”  
“用你的号呗。”  
为什么从妹妹进阶成女朋友脾气就大了好多QAQ，刚刚老爹把我叫过去好像还想过点手瘾，现在被我妈罚在卫生间里跪指压板哈哈哈哈哈哈<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;150楼  
&emsp;2020-02-26 20:51
>
> ###### ◆pixiv◆ :  
> 不仅脾气会大了好多...对你要求也会越来越高……          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ◆pixiv◆ :  
>我为什么突然开始觉得还是妹妹好……          
>
>
> ###### Eli-♬ :  
> 这个爸爸过于真实引起不适<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 学霸小超 :  
>我爸其实超级疼我妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >现在自己种的白菜被自家的猪拱了他能不生气么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>你长得帅吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 扬扬州市 :  
> 不说一下表白后操作吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >，妈妈怎么助攻的          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>我女过装，骗过同学（和他网恋一个月后告诉他我是他同桌，视频通话时我穿女装的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>女装大佬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>你的肛肠还好吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>所以，如果我用秀气一词形容你lz有什么意见吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贰玖233 回复 我家的小雨浩 :  
>猛啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Eli-♬ 回复 我家的小雨浩 :  
>宫吧老哥肯定喜欢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ◆pixiv◆ 回复 我家的小雨浩 :  
>加油啊…          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 学霸小超 :  
>宫吧老哥不喜欢，宫吧老哥只想要释放，我看不下去了. JPG<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 郭子麒2002 :  
>用帅气<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>差不多差不多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 扬扬州市 :  
>等我明天发<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 回复 郭子麒2002 :  
>拱坝老哥只想社保jpg.<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 圣品天元笔 :  
>咕噜咕噜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 回复 ◆pixiv◆ :  
>你们这两就是人生赢家啊，父母都允许了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ 回复 我家的小雨浩 :  
>lz在吗？女装照片发一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 嗯哦啊好▫ :  
>啧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 维你而已7😷 回复 我家的小雨浩 :  
>恐怖如斯        
>
> ###### 20040228bh 回复 ◆pixiv◆ :  
>帖子怎么删了？          
***
##### 春日野穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我吃柠檬，祝福你们两个，还有以后别脑子发热<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;151楼  
&emsp;2020-02-26 20:56>
> ###### 🌀瑞文斯顿游侠:  
> 有故事？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >细说请
  
***
##### 寂兮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊啊啊啊啊啊啊好开明的家长。。。。。  
&emsp;152楼  
&emsp;2020-02-26 20:59>
> ###### Eli-♬:  
> 有故事？
>
> ###### 寂兮♬ 回复 学霸小超: 
> 我没有故事 我的故事从没开始过
>
> ###### Eli-♬ 回复 寂兮♬: 
> 好的吧
  
***
##### HXZZCL1  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;153楼  
&emsp;2020-02-26 21:04  
***
##### 贰玖233  
&emsp;祝福楼主啊啊啊  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=409ac099307f9e2f70351d002f30e962/52fa5cda81cb39db57ec1529c7160924ab18305b.jpg" size="8651" width="200" height="192" size="8651">  
&emsp;154楼  
&emsp;2020-02-26 21:05  
***
##### 羔裘玄衣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;太刺激了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >不过我喜欢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;155楼  
&emsp;2020-02-26 21:06  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我体内有氧呼吸第二阶段（柠檬酸循环加速一万倍）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >🍋🍋🍋🍋🍋  
&emsp;157楼  
&emsp;2020-02-26 21:07  
***